元朗警官資料，慢用！！

李偉文先生 (休假) 元朗區指揮官 3661 4601
dc-yldist@police.gov.hk
陳漢銘 先生 元朗區副指揮官 3661 4602
ddc-yldist@police.gov.hk
李麗霞 女士 元朗區助理指揮官(行政) 3661 4605
adc-adm-yldist@police.gov.hk
游乃強 先生 元朗區助理指揮官(刑事) 3661 4603
adc-crm-yldist@police.gov.hk
陳美鳳 女士 元朗區助理指揮官(輔警) 3661 4611
adc-yldist-aux@police.gov.hk
曹穎妍 女士 元朗區行動主任 3661 4608
doo-yldist@police.gov.hk
梁梓健 先生 警民關係主任 (元朗區) 3661 4680
pcro-yldist@police.gov.hk
劉鴻燕 女士 訓練及職員關係主任 (元朗區) 3661 4690
tsro-yldist@police.gov.hk
陳爾桁 先生 元朗區重案組主管1 3661 4640
ip-sip-dcs-1-yldist@police.gov.hk
戴寶兒 女士 元朗區重案組主管2 3661 4642
ip-sip-dcs-2-yldist@police.gov.hk
陳嘉曦 女士 元朗區重案組主管3 3661 4644
ip-sip-dcs-3-yldist@police.gov.hk
陳慧思 女士 元朗區特別職務隊主管1 3661 4660
ip-sip-sds-1-yldist@police.gov.hk
許栢聰 先生 元朗區特別職務隊主管2 3661 4662
ip-sip-sds-2-yldist@police.gov.hk
吳龍 先生 元朗區反三合會行動組主管1 3661 4650
ip-sip-dats-1-yldist@police.gov.hk
李家榮 先生 元朗區反三合會行動組主管2 3661 4652
ip-sip-dats-2-yldist@police.gov.hk
呂文迪 先生 區情報組主管 (元朗區) 3661 4630
ip-sip-dis-yldist@police.gov.hk

推

push

dad find boy

唔好打電話問呀大家

報廉署

Push

嬲到震

元朗人看看要不要在外留宿一晚，明天才回去。

休息站地點：

1. 循道衞理聯合教會香港堂（灣仔軒尼詩道36號）
2130-通宵
⭕急救站

2.循道衛理國際禮拜堂
（灣仔皇后大道東271號）
1600-通宵，開放B/f禮堂休息祈禱
❌ 急救站

3.社聯溫莎公爵社會服務大廈（灣仔軒尼詩道15號1樓禮堂）
1700-2400 (如有需要，將會通宵開放)
提供：急救用品、洗手間、叉電、wifi、水及小食
⭕ 急救站 (有充足物資喇，市民唔洗送過去)

4. 藍屋 - 地鋪「時間關係」（灣仔石水渠街74號 地鋪）
1900-持續開放
提供：洗手間、水及麵
❌ 急救站

5.天主教聖母聖衣堂（灣仔星街一號）
已預24小時，如果情況危急，可以開放至22號朝早
提供：水、小食、護理、叉電、休息間、洗手間、祈禱站
⭕急救站

真係要打去問吓

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

五大訴求決一不可

好驚呀

落地獄啦仆街

打去有西用咩！人地放曬假

成班人完全疏忽職守

無人聽

港府勾結黒社會借刀殺人
法西斯政權犯下反人類罪行
公義只由香港人自己申張

推返香港政府

推推

推 屌佢老母

唔好公開啊

一人一信，要告到一哥同元朗指揮官上法庭

召喚老豆搵仔鴨免

做野啦班黑警！見到黑社會就淆底呀？

呢班黑警跪班支那狗
又跪又奶春袋佢地肯幫手

包庇得咁開心?

有冇人call佢地返工呀 保護市民啦屌你老母

唔該巴打
你分享出黎一定係想大家有途徑表揚警隊工作！

聽日OFFICE TIME 有排忙了

推推推

街招

pish

元朗普通市民 小心啊
黑警放任鄉黑打你地啊

輕輕一推 追究到底

元朗警區最大粒？
陳漢銘 先生 元朗區副指揮官 3661 4602
ddc-yldist@police.gov.hk

ICAC

[有片]元朗黑社會打人實錄

驚佢哋肚餓幫佢地叫下m記先

回應999緊急求助電話
警務處力求在既定時限內回應所有真正的999緊急求助電話。港島及九龍區的平均回應時間為9分鐘，而新界區則為15分鐘。
回應時間的計算是由總區指揮及控制中心999控制台接報起計，直至警務人員到場為止。

我想問 係咪過咗十五分鐘 佢地先到場?

元朗差佬咁耐以黎都係同村D黑底同一伙
響某D村入面都有蛇竇

Fuck off! 元朗黑警即刻死全家！

叫佢交下堂口資料好喎

唔好入錯佢哋啲電話做1823聯絡回覆呀

陳美鳳
中學有個miss 都係叫依個名
都係輔警黎 但唔知係咪同一個人
利申 以前屯門band 3讀書

老豆搵到哂啲仔仔未啊

推post

Public info

有冇長輩圖?

呢堆名，請所有手足人肉搜尋，將佢地屋企人資料報晒比老豆搵仔admin做野

我屌你老母臭閪好撚嬲

反三合會?

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

，

你老母比狗屌到生出你依個弱智仔

元朗班牛屎佬唔見棺材唔流眼淚

唔好推啦

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

無能嘅飯桶

反三合會？？？反？邊撚到反？

多謝

老豆搵人